操你媽的下午茶吃雞蛋餡料酥餅兒慶祝習大大視察香港簡直就牛B死了

收皮啦，日日出廢post

你以為你真係好撚好笑？

( Show Blocked User - 老衲- )

樓上新會員

次次都估係乜

操你媽b你真牛

那不是很屌嗎